{
    "These credentials do not match our records.": "이 자격 증명은 우리의 기록과 일치하지 않습니다.",
    "The provided password is incorrect.": "제공된 비밀번호가 올바르지 않습니다.",
    "Too many login attempts. Please try again in :seconds seconds.": "로그인 시도가 너무 많습니다. :seconds 초 후 다시 시도하십시오.",
    "« Previous": "« 이전",
    "Next »": "다음 »",
    "Your password has been reset!": "비밀번호가 재설정되었습니다!",
    "We have emailed your password reset link.": "비밀번호 재설정 링크를 이메일로 보내드렸습니다.",
    "Please wait before retrying.": "다시 시도하기 전에 잠시 기다려주십시오.",
    "This password reset token is invalid.": "이 비밀번호 재설정 토큰은 유효하지 않습니다.",
    "We can't find a user with that email address.": "해당 이메일 주소로 등록된 사용자를 찾을 수 없습니다.",
    "You are now logged in !": "지금 로그인되었습니다!",
    "You logged out.": "로그아웃하였습니다.",
    "Check your email first.": "이메일을 먼저 확인하십시오.",
    "Check your email for the confirmation link.": "확인 링크를 위해 이메일을 확인하십시오.",
    "You have verified your email.": "이메일이 인증되었습니다.",
    "Your account has been created.": "계정이 생성되었습니다.",
    "Check your email to verify your account.": "이제 등록되었습니다. 계정을 인증하려면 이메일을 확인하십시오.",
    "You successfully edited your profile.": "프로필을 성공적으로 편집하였습니다.",
    "You successfully deleted the user's account.": "사용자 계정을 성공적으로 삭제하였습니다.",
    "You successfully deleted your account.": "계정을 성공적으로 삭제하였습니다.",
    "You successfully banned the user.": "사용자를 성공적으로 차단하였습니다.",
    "You successfully unbanned the user.": "사용자의 차단을 성공적으로 해제하였습니다.",
    "Brand successfully created.": "브랜드가 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Brand successfully updated.": "브랜드가 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Brand successfully deleted.": "브랜드가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "An error occured. Please try again.": "오류가 발생하였습니다. 다시 시도하십시오.",
    "Payment successful. Invoice available in your profile.": "결제가 성공적으로 이루어졌습니다. 프로필에서 청구서를 확인하실 수 있습니다.",
    "An error occured.": "오류가 발생했습니다.",
    "You successfully added the product to your basket.": "제품이 장바구니에 성공적으로 추가되었습니다.",
    "Product successfully created.": "제품이 성공적으로 생성되었습니다.",
    "Product successfully updated.": "제품이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
    "Product successfully deleted.": "제품이 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "Product added to basket.": "제품이 장바구니에 추가되었습니다.",
    "Product removed from basket.": "제품이 장바구니에서 제거되었습니다.",
    "Wait the end of your subscription to subscribe again.": "구독이 종료될 때까지 재구독할 수 없습니다.",
    "Congrats, you subscribed.": "축하합니다. 구독하셨습니다.",
    "You unsubscribed :(.": "구독 해지되었습니다. :(",
    "Very good, you are back. You resumed your subscription.": "매우 좋습니다. 구독을 다시 시작하셨습니다.",
    "Create an account": "계정 만들기",
    "Log in": "로그인",
    "Log out": "로그아웃",
    "Username": "사용자 이름",
    "Password": "비밀번호",
    "Password confirmation": "비밀번호 확인",
    "By continuing, i aknowledge that i've read and agree to the": "계속 진행함으로써, 다음 사항에 동의하는 것입니다.",
    "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
    "Privacy Notice": "개인정보 공지사항",
    "and the": "그리고",
    "of Gourmet's Workshop when creating an account": "계정을 만들 때 고메 워크숍의",
    "Connection": "연결",
    "Forgot your password ?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "Already have an account ?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Not sign up yet ?": "아직 가입하지 않으셨나요?",
    "Manage my subscription": "내 구독 관리",
    "Subscribe": "구독하기",
    "My profile": "내 프로필",
    "My invoices": "내 송장",
    "Resend the verification mail": "인증 메일 재발송",
    "My basket": "내 바구니",
    "You have no product in your basket.": "바구니에 제품이 없습니다.",
    "Payment": "지불",
    "Edit your account": "계정 편집",
    "Delete your account": "계정 삭제",
    "Change your password": "비밀번호 변경",
    "Change your username": "사용자 이름 변경",
    "Change your email": "이메일 변경",
    "Change profile picture": "프로필 사진 변경",
    "Update": "업데이트",
    "Are you sure you want to delete your account ?": "정말 계정을 삭제하시겠습니까?",
    "Click here": "여기를 클릭하세요",
    "You have no invoices.": "송장이 없습니다.",
    "Price": "가격",
    "Role": "역할",
    "Banned": "금지된",
    "Normal user": "일반 사용자",
    "Ban": "금지",
    "Unban": "금지 해제",
    "Delete": "삭제",
    "Are you sure you wanna ban this account ?": "이 계정을 정말 금지하시겠습니까?",
    "Are you sure you wanna unban this account ?": "이 계정 금지를 정말 해제하시겠습니까?",
    "Are you sure you wanna delete this account ?": "이 계정을 정말 삭제하시겠습니까?",
    "Address": "주소",
    "Postal code": "우편번호",
    "City": "시티",
    "Command overview": "주문 개요",
    "Basket - Payment": "장바구니 - 결제",
    "Shippment": "배송",
    "Process Payment": "결제 처리",
    "Quantity": "수량",
    "Select a brand": "브랜드 선택",
    "Sort by": "정렬 기준",
    "Filter": "필터",
    "Newest": "최신순",
    "Popularity": "인기순",
    "Ascending price": "가격 오름차순",
    "Descending price": "가격 내림차순",
    "Home": "홈",
    "Courses": "코스",
    "Events": "이벤트",
    "Store": "상점",
    "Workshops": "워크샵",
    "Users list": "사용자 목록",
    "Add a product": "제품 추가",
    "Add a brand": "브랜드 추가",
    "Add an event": "이벤트 추가",
    "Add a workshop": "워크샵 추가",
    "Add a course": "코스 추가",
    "Products list": "제품 목록",
    "Brands list": "브랜드 목록",
    "Events list": "이벤트 목록",
    "Workshops list": "워크샵 목록",
    "Courses list": "코스 목록",
    "Subscription": "구독",
    "Subscribe to": "구독",
    "My subscription": "내 구독",
    "Subscription date": "구독 날짜",
    "End of subscription": "구독 만료일",
    "Recurring period": "반복 기간",
    "Subscription price": "구독 가격",
    "Next paiement": "다음 결제",
    "Resume my subscription": "내 구독 재개",
    "Cancel my subscription": "내 구독 취소",
    "Choose the recurring period": "반복 기간 선택",
    "Monthly": "월간",
    "Yearly": "연간",
    "You can always change when the subscription ends.": "구독 만료일은 언제든지 변경 가능합니다.",
    "By paying, you give up on your right of withdrawal. You can cancel your subscription at any time": "결제하면 청약 철회 권리를 포기하게 됩니다. 언제든지 구독을 취소할 수 있습니다.",
    "No pubs": "광고 없음",
    "Comment / Leave a review": "댓글 / 리뷰 작성",
    "Tchat with a Chef": "쉐프와 채팅하기",
    "5% off on all products": "모든 제품에 5% 할인",
    "Access to 5 courses per day": "하루에 5개의 강좌 액세스",
    "Illimited access to courses": "강좌 무제한 액세스",
    "Free shipping in drop-off point": "드롭오프 지점에서 무료 배송",
    "Free shipping anywhere": "어디서나 무료 배송",
    "5€ for every 3 people subscribed with your link": "귀하의 링크로 가입한 3명마다 5€",
    "5€ for every people subscribed with your link": "귀하의 링크로 가입한 모든 사람에게 5€",
    "3% on new user's first command": "신규 사용자의 첫 주문에서 3%",
    "10% on yearly plan": "연간 요금제에서 10%",
    "By clicking below, you are gonna cancel your subscription.": "아래 버튼을 클릭하면 구독이 취소됩니다.",
    "Subscribe now !": "지금 구독하세요!",
    "And get a lot of advantages !": "그리고 많은 혜택을 받으세요!",
    "Advantages": "혜택",
    "Free": "무료",
    "day": "일",
    "No limits": "제한 없음",
    "Drop-off point only": "드롭오프 지점 전용",
    "Rent a kitchen space": "부엌 공간 렌트",
    "Invitation to exclusive events": "독점 이벤트 초대",
    "Cooptation new subscriber": "새 구독자 유치",
    "(outside of Free tier)": "(무료 계층을 제외하고)",
    "3% on his first order": "첫 주문에서 3%",
    "Renew bonus": "갱신 보너스",
    "Access to courses": "강좌 액세스",
    "Free shipping": "무료 배송",
    "Product name": "제품명",
    "Product description": "제품 설명",
    "9.99 - Product price": "제품 가격",
    "Product image": "제품 이미지",
    "Actual image": "실제 이미지",
    "Choose the product brand": "제품 브랜드 선택",
    "Add the product": "제품 추가",
    "Modify a product": "제품 수정",
    "Modify": "수정",
    "Buy": "구매",
    "Same brand products": "동일한 브랜드 제품",
    "Brand name": "브랜드명",
    "Brand description": "브랜드 설명",
    "Brand image": "브랜드 이미지",
    "Modify the brand": "브랜드 수정",
    "Brand website": "브랜드 웹사이트",
    "Brand email": "브랜드 이메일",
    "Brand's products": "브랜드 제품",
    "Modify a brand": "브랜드 수정",
    "Name": "이름",
    "Are you sure you wanna delete this brand ?": "이 브랜드를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete the brand": "브랜드 삭제",
    "Search ...": "검색...",
    "Brand": "브랜드",
    "Are you sure you wanna delete this product ?": "이 제품을 삭제하시겠습니까?",
    "Delete the product": "제품 삭제",
    "Legal notice": "법적 고지",
    "Modify my profile": "내 프로필 수정",
    "Email": "이메일",
    "You successfully changed the language.": "언어를 성공적으로 변경했습니다.",
    "Unit price": "단가",
    "Total": "합계",
    "Actions": "작업",
    "Image": "이미지",
    "Your card was declined.": "카드 결제가 거부되었습니다.",
    "All equipment": "모든 장비",
    "delete": "삭제",
    "edit": "편집",
    "Add an equipment": "장비 추가",
    "Enter the name of the equipment": "장비 이름을 입력하세요",
    "Enter the description of the equipment": "장비 설명을 입력하세요",
    "Enter the brand of the equipment": "장비 브랜드를 입력하세요",
    "Choose a file": "파일 선택",
    "No file selected": "선택된 파일 없음",
    "Add equipment": "장비 추가",
    "See all rooms": "모든 방 보기",
    "Error with the room creation": "방 생성 오류",
    "Room list": "방 목록",
    "Add room": "방 추가",
    "Informations about the event": "이벤트 정보",
    "Participants": "참가자",
    "address": "주소",
    "Equipments": "장비",
    "Equipment list": "장비 목록",
    "Edit equipments": "장비 편집",
    "Enter the name of the room": "방 이름을 입력하세요",
    "Enter the address of the room": "방 주소를 입력하세요",
    "Next": "다음",
    "Connect an equipment": "장비 연결",
    "Select": "선택",
    "Other events": "다른 이벤트",
    "Event": "이벤트",
    "See all": "모두 보기",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "This event is full": "이 이벤트는 가득 찼습니다",
    "Discover": "발견하기",
    "Rooms": "방",
    "Date": "날짜",
    "Schedule": "일정",
    "capacity": "수용인원",
    "Organizer": "주최자",
    "Place": "장소",
    "Edit an event": "이벤트 편집",
    "Edit event": "이벤트 편집",
    "Enter the name of the event": "이벤트 이름을 입력하세요",
    "Choose the room": "방 선택",
    "Choose the organizer": "주최자 선택",
    "Description": "설명",
    "Capacity": "수용인원",
    "Choose the start time": "시작 시간 선택",
    "Choose the end time": "종료 시간 선택",
    "Add event": "이벤트 추가",
    "Event image": "이벤트 이미지",
    "Edit room": "방 편집",
    "Edit equipment": "장비 편집",
    "Current image": "현재 이미지",
    "Validate selection": "선택 유효화",
    "You have connect an equipment to this room": "이 방에 장비를 연결했습니다",
    "The selection of equipment has been successfully registered": "장비 선택이 성공적으로 등록되었습니다",
    "You have created an equipment": "장비를 생성했습니다",
    "You have edited an equipment": "장비를 편집했습니다",
    "You have deleted an equipment": "장비를 삭제했습니다",
    "You have created an event": "이벤트를 생성했습니다",
    "You have edited an event": "이벤트를 편집했습니다",
    "You have deleted an event": "이벤트를 삭제했습니다",
    "You have to be connected to subscribe to an event": "이벤트에 구독하려면 연결해야 합니다",
    "You are already subscribed to this event": "이미 이 이벤트에 구독하셨습니다",
    "You have subscribed to the event": "이벤트에 구독했습니다",
    "You have to be connected to unsubscribe to an event": "이벤트 구독을 취소하려면 연결해야 합니다",
    "You have unsubscribed to the event": "이벤트 구독을 취소했습니다",
    "You have created a room": "방을 생성했습니다",
    "You have edited a room": "방을 편집했습니다",
    "You have deleted a room": "방을 삭제했습니다",
    "List of available rooms": "사용 가능한 방 목록",
    "List of available events": "사용 가능한 이벤트 목록",
    "Title": "제목",
    "Room": "방",
    "Created by": "생성자",
    "Pubs": "광고",
    "Starter": "스타터",
    "Pro": "프로",
    "by month": "월별",
    "by year": "연도별",
    "Promote": "홍보",
    "Demote": "강등",
    "You successfully promoted the user.": "사용자를 성공적으로 홍보했습니다.",
    "You successfully demoted the user.": "사용자를 성공적으로 강등했습니다.",
    "Are you sure you wanna promote this account ?": "이 계정을 정말 홍보하시겠습니까?",
    "Are you sure you wanna demote this account ?": "이 계정을 정말 강등하시겠습니까?",
    "Make provider": "제공자로 만들기",
    "Remove provider": "제공자 제거",
    "Provider": "제공자",
    "Are you sure you wanna remove this account from service providers ?": "이 계정을 서비스 제공자에서 제거하시겠습니까?",
    "Are you sure you wanna make this account a service provider ?": "이 계정을 서비스 제공자로 만드시겠습니까?",
    "Duration": "기간",
    "Difficulty": "난이도",
    "Access this course": "이 강좌에 접근하기",
    "You have reached the limit of courses you can take today": "오늘 수강 가능한 강좌 한도에 도달했습니다",
    "Creator": "제작자",
    "I like this recepy !": "이 레시피가 좋아요!",
    "Some courses that might interest you": "당신에게 흥미로울 수 있는 몇 가지 강좌",
    "Course's content": "강좌 내용",
    "Recepy uploaded on :date": "레시피 업로드 날짜 :date",
    "Course name": "강좌 이름",
    "Course duration": "강좌 기간",
    "Choose the course's difficulty": "강좌의 난이도 선택",
    "Edit a course": "강좌 수정",
    "Are you sure you wanna delete this course ?": "이 강좌를 삭제하시겠습니까?",
    "Delete the course": "강좌 삭제",
    "Godfather's key": "대부의 열쇠",
    "Share this key in order to get some discount on the shop !": "상점에서 할인을 받으려면 이 열쇠를 공유하세요!",
    "Thanks to you": "당신 덕분에",
    "people subscribed": "명의 사람들이 가입했습니다",
    "Thanks to your godchildrens, you earned a bonus of:": "귀하의 후견인들 덕분에, 보너스를 획득하셨습니다:",
    "Total discount": "총 할인",
    "wallet": "지갑",
    "subscription": "구독",
    "Price with discount": "할인 가격",
    "Events planning": "이벤트 계획",
    "Open event calendar": "이벤트 달력 열기"
}